正式宣佈鳳爪排骨飯係全世界最好食

頭先我買隻一盒返屋企俾我隻旺財食
結果佢望都唔望眼

要配合甜豉油

本帥認同

點解唔係北菇滑雞飯？

二哥
我都同意鳳爪排骨飯最好食，不過冇豉油就不了

最主要係d飯香

重點係個豉油

北菇滑雞飯世界第一!!!

重點唔係個豉油，係排骨同鳳爪嘅肉汁出嚟入左啲飯度，嗰個味道先係最好食。

第一北菇處理得唔好會有噏臭味，第二而家全部用冰鮮雞一整出嚟成浸雪味。

走鳳爪呀唔該

有邊間好食

好中意食唐記鳳爪排骨

呢間都OK ,我早餐成日食 ＄25算係咁

緊係窩蛋牛肉飯啦

呢啲飯根本唔入流

雞飯先係

太多鋪用冰鮮雞，用都唔緊要仲要未完全解晒凍就用，搞到好難食。

有無巴打鍾意鹹蛋/鹹魚肉餅飯？
我個個禮拜都會最少食一次。

不能同意更多

唔食鳳爪嘅我都好鐘意呢個飯

北菇滑雞飯世界第一喎